屌你老母 原來而家回post回得快都會俾人鬧

連登萬歲

link?

55

屌你老母

創意台

俾你鬧我又唔緊要呀 啜啜

oops

好耐冇打過字 當撚狗

講埋哂啲戇鳩野預左比人屌啦

唔隱青點秒回post? 有女都出街啦 你都傻傻地

block我囉 我真係好care😹😹

個post好好笑 3p條友做咩唔上水

算喇
lihkg 都唔係第一日有人出post 博收正評架喇

呢個真

撚狗姐 唔好以為我有嬲過

你不嬲eq高架喇
人地眼紅你出名掛

5p台幾時俾人清算

我都想同條友3p

快點清算我

我不嬲都唔求出名
毒撚講多兩句係咪都要封殺

個手xx 我都block 左
我諗一係貼d on9 圖, 一係太假膠

其實大家都知咩事啦

唔好阻住人地圍爐喇

哎唷唷
小朋友唔夠人講想番黎感情台班馬?
岩啦 叫你班5P朋友仔去幫拖啦

屌....仲以為真係有人咁講
屌你老母

係呀 唔夠打

蠢

我鍾意入去秒回呀 吹咩

有人咁講咩?
屌我追唔切

已經見到好多熟人

真係好無聊
個ocamp 厹post 沉左未

你真係蠢架喎

沉左掛 今日唔見

其實佢係我表弟.....佢弱智的....

人地開左新post狙擊

屌你
好撚多日冇訓得好喇

link

車頭 對唔住 我仲笑左你咁耐

9up

笑你老母俾狗屌

唉 句野活著的乜撚自己打出黎

我夠知
我咪問左係咪真係有人咁講囉個post

你要唔要訓下先

好撚精神

咪話佢自己打出黎唔係copy人囉 屌

仆街好撚好笑

Ching ho ball

笑撚到扯蝦

我咪話我知係佢自己打出黎囉

任嗌架喎

有冇人同佢溝通到 救撚命

你個比比鳥頭做咩咁夜仲唔訓

係隻手度

我都俾人話過我成日跳左黎答問題

我知呀
但係佢次次都係copy人地打
唔係應該都係copy架咩既咩

ho 7

任cop架喎

you

d人潛晒
冇野玩

笑你都夠好玩

(文長慎入)Ocamp同左個組女一齊

入去未

恰毒撚?

唔敢

我唔曉分身 玩唔晒咁多個post

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

又話自己覆得快

copy黎copy去都好玩既
你班毒撚真係冇得救

傻尻

點撚樣啊比比鳥

我自己打出黎架

其實唔係我講
比起高登吹水post我而家真係慢左好多

如果冇限速既話真係可以好快

我好快

啊祖

有人屌錯隊友 唔想返去講野住

...針

早洩?

我記得條友成日話自己係藍絲

玩3p果陣好快

who

佢咁快潛左真係

唉 唔同你班垃圾講啦
條女等緊 屌閪先

原來個手乜鳩之前做解密狗比人屌

係 不過算啦 佢想講其實女仔都會覺得咁樣唔妥
唔係冇女毒撚酸樓主

所以算啦

好慘
睇av 都要同人講

過街老鼠係上下質素

痴撚線
明明主要係想講條厹係擺明入去食女
咁都唔係厹

呢排睇開邊個

回覆速度太快了，請稍候再試

我覺得果班都係ocamp撚黎

屌..我save晒喺wtsappp

好明顯喇屌
盲撐條厹
一味就話唔玩ocamp點識女乜乜柒柒

第一次聽人save av係whatsapp

做乜撚

日本代購

好似呢個po既都係正常人

sor岩岩鬧錯你

你鬧我？
邊個po？😂😂😂

除左鬧你厹果個

Ocamp厹個po

咩美月

Dllm

我之前係綠帽8個月個po
以一人之力屌打幫a0處女情意結毒撚
之後覺得同d on9仔講野都浪費生命
所以頭先無on😂

nvm
個d on9仔無腦
入ocamp 我都有ff過溝仔
但係我mainly係想識多d人先
食到仔係bouns

我覺得中意處女唔係問題
問題係d仆街又要屌條女唔俾你扑
扑完又要話人係雞
火都黎

lihkg 不嬲多雙重標準

正on9仔嚟
成日係啲潮文post道扮唔識野 開post條殺已經夠煩 你老味仲成日喺道扮假膠
正經post就懶出眾
想人關注自己 都唔洗咁刻意嘅

講得好

on9垃圾小圈子po

岩牙岩牙

11 vs 11

驗眼

負皮左

13vs12

宅男咁撚得閒
唔驚俾人追數咩

浮雲狗

呢到得少量正常人 所以咪小圈子

?

回家了

不過而家高登果班都係short short地

留名睇反擊